{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 썬풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiが提供されます。 すべての客室ではWi-Fiが使用でき、客室は禁煙です。 プールはお湯とぬるま湯が提供され、個別プールの利用料は50,000ウォンです。 全客室ではスパをご利用いただけますが、103号客室は除きます。 バーベキュー場は当日受付され、追加料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンです。 103号客室は室内電気ザイグルが使用でき、使用料は20,000ウォンです。 駐車が可能で、ファミリーペンションでは様々な旅行先が楽しめます。 周辺の旅行先としては、アチムゴヨ樹木園、南怡島、加平四季ソリ場、プチフランス、ジョジョンチョン渓谷、夢の園、ベアーズタウンスキー場、コッムジ草むら、雲岳山と玄燈寺、清平湖畔と水上レジャー、エリシアン江村、加平地域祭りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は事前にペンションにご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守してくださいますようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対しては責任がありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室ではWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールはお湯とぬるま湯が提供され、個別プールの利用料は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "全客室でスパを利用できますか？",
            "answer": "全客室ではスパをご利用いただけますが、103号客室は除きます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するための手続きはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は当日受付され、追加料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "103号客室で使用できるものはありますか？",
            "answer": "103号客室は室内電気ザイグルが使用でき、使用料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、ファミリーペンションでは様々な旅行先が楽しめます。周辺の旅行先としては、アチムゴヨ樹木園、南怡島、加平四季ソリ場、プチフランス、ジョジョンチョン渓谷、夢の園、ベアーズタウンスキー場、コッムジ草むら、雲岳山と玄燈寺、清平湖畔と水上レジャー、エリシアン江村、加平地域祭りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 844
    }
}